明天（6月9日）人數估計

以03為標準
當日下午軒尼詩道6條行車線全滿，隊尾應該接近11點先到終點

如果聽日只用3條行車線，龍尾8點到終點既話
20萬屬正常報數

100萬

03年應該有100萬，大會報細

正常估計 20萬

我諗最後25萬左右
警方佔7萬

#$0.3

咁大單野先得個20萬真係收得皮
連 0371 都不及

無必要估人數，做好自已就OK

聽日如果真係3條行車線，咁唔及都無計

估嚟有乜用，有時間就唸下點叫多啲人去好過

03有份行
行到晚上9:00到政總
差不多龍尾，不是11:00
但係維園等左4個鐘先郁
當時聽收音機聽最新消息

利申：老鬼